日本輕小說歷史銷量 TOP 50

ライトノベル累計発行部数TOP50
【1位】とある魔術の禁書目録：3100万部
【2位】ソードアート・オンライン：2600万部
【3位】涼宮ハルヒシリーズ：2000万部
【3位】スレイヤーズ：2000万部
【5位】転生したらスライムだった件：1800万部
【6位】魔法科高校の劣等生：1500万部
【7位】魔術士オーフェン：1400万部
【8位】ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか：1200万部
【8位】十二国記：1200万部
【10位】フルメタル・パニック！：1100万部
【11位】灼眼のシャナ：1080万部
【12位】ロードス島戦記：1000万部
【12位】フォーチュン・クエスト：1000万部
【12位】やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。：1000万部
【15位】吸血鬼はお年ごろ：971万部
【16位】カゲロウデイズ：900万部
【16位】この素晴らしい世界に祝福を！：900万部
【18位】緋弾のアリア：850万部
【19位】キノの旅：820万部
【20位】オーバーロード：800万部
【20位】なんて素敵にジャパネスク：800万部
【22位】盾の勇者の成り上がり：780万部
【23位】バカとテストと召喚獣：730万部
【24位】Re:ゼロから始める異世界生活：700万部
【24位】ゴブリンスレイヤー：700万部
【24位】僕は友達が少ない：700万部
【27位】炎の蜃気楼：683万部
【28位】ゼロの使い魔：680万部
【29位】幼女戦記：650万部
【29位】今日からマ王！シリーズ：650万部
【29位】彩雲国物語：650万部
【32位】デート・ア・ライブ：600万部
【32位】薬屋のひとりごと：600万部
【32位】生徒会の一存：600万部
【35位】アクセル・ワールド：570万部
【36位】デュラララ!!：560万部
【37位】少年陰陽師：550万部
【38位】マリア様がみてる：540万部
【39位】賢者の孫：510万部
【40位】俺の妹がこんなに可愛いわけがない：500万部
【40位】とらドラ！：500万部
【42位】ブギーポップシリーズ：480万部
【43位】ノーゲーム・ノーライフ：450万部
【44位】ゲート：445万部
【45位】狼と香辛料：435万部
【46位】伝説の勇者の伝説：430万部
【47位】無職転生：400万部
【47位】ハイスクールD×D：400万部
【47位】鋼殻のレギオス：400万部
【47位】破妖の剣：400万部
【47位】ありふれた職業で世界最強：400万部

刀劍咁撚神都拎唔到第一 班友盲？

賢者の孫：510万部

不自重500萬 好過去搶, 中學生都寫到啦

有好多都爛哂尾無出

【39位】賢者の孫：510万部

【45位】狼と香辛料：435万部
【46位】伝説の勇者の伝説：430万部
【47位】無職転生：400万部

動畫化的重要性

冇不起眼嘅

物語系列係冇上榜 唔計輕小說 定係我唔識日文

涼宮無出咁耐
仲有第3

fake
刀劍冇理由唔係第一

成班日本智障

日文台

明你曲

但到底係刀劍得罪好多人定係刀劍fans得罪好多人呢？

垃圾

果青世界第一

物語系列唔計輕小說，所以無係排行入面。

幾時真係結婚

禁書目錄係靠出左成40幾本先上到第一
但凉宮出得唔多加咁耐都仲可以第三

無職轉生咁撚正 都係47

新增劇情太少

狼辛得30幾

呢幾年d垃圾異世界動畫原來咁好賣

【39位】賢者の孫：510万部

最值得一提嘅係，果青上面嗰堆全部係有超現實元素，所以佢係現實向嘅第一名

而且計卷均嘅話排名重有得升

涼官剩係hit左2-3年都2000 萬本

開頭覺得on99
見到第10
條氣順番少少

團長

估唔到魔劍美神有第三

可能之後動畫開播後可以後追

有冇全名？

地城原來有咁高

青春豬頭少年呢

所以個作者先唔夠膽寫落去，驚自己搞到爛尾

劣等生竟然可以高排名過春物，日本人真係文盲
Btw, 春物均卷計應該贏其他小說幾條街（涼宮除外，始終都賣咗20年）

求remake魔禁第3季動畫

無實力至上
個人幾鐘意

賢者之孫37位 咩料

39先啱 有無咁多人買

食屎啦無病呻吟懶係野中二作

冇結局?

科學超電炮呢?

Re0 得7m

笨測召完左咁耐都仲係榜

魔劍美神勁到
動畫係90年代野黎
仲排緊第3

agger

涼宮寫得最差嗰兩三本
都比起而家堆轉生輕小求其一本高汁多多聲

平職強400萬，bd咁都話出第二季

11月出涼宮春日的直覺

到底裝B達也中二定大老師中二

呢個計埋漫畫

裝B達也

史萊姆咁撚高架

見盾之勇者係上邊O 左咀

邊度有不自重？搵唔到既？

魔劣真係搞唔撚掂
太龍傲天

每個人都有第一本龍傲天

賢者之孫好中意講不自重

驚爆危機拎得第10名。。。

11同12 都未出聲啦，FMP有第10算係咁

魔劣31本
春物得14 本
計番春物係hit好多

春物神作唔洗多講
魔劣為爽而睇其實幾好睇

狼辛竟然得45
明明都有好多本下

動畫好悶
係咪小說好睇好多

藥屋少女都有32

漫畫好睇

睇嚟一半頂唔順

零使魔

準備出新一本係咪要衝番上第一
官方twitter每日倒數幾時出

只萊姆後面好睇

無職 連賢者都唔夠打

兩套都係中二作唔駛爭
一套就sell主角威能
另一套就好似你講青春期三角關係無病呻吟

只係一套啲讀者會肯認睇梗中二作 另一套就懶係神作 孤芳自賞咁

狼辛傳勇傳生不逢時

中學生爽文

勇者魔王同log horizon 連榜都唔入

如果計埋去到幾多位

物語系列係日本當一般文庫，姐係小說。價位百幾蚊港紙，相比輕小說貴一倍。印象每本小說銷量都過十萬，但又唔過二十萬。

咁十二國記又上榜?
擺明係傳統奇幻小說，咁厚咁多字都輕小說

index咁誇張?但tv咁求其,唔明邊忽吸引,當麻咁煩膠,睇怕呢套野大家都係為左睇1方

唔關事，係睇出版社個分類同定位

狼辛45
講起傳勇傳又係有生之年系列

Re0排24
有冇搞錯

因為十二國記講談社放左係X文庫 老牌ACG相關小說文庫 不過依家畀人歸埋入輕小說
而物語係講談社BOX 因為西尾出道係經梅菲斯特獎 所以唔當係輕小說作家

因為動畫垃圾又睇唔明，迫人補返原作

文學少女已成絕響

開頭好睇
去到收靚收到鬼人賜名,做左大盟主都好睇
但之後就冇咩特別了

我覺得迪亞波蘿收靚之後都好睇萌王一挑二龍種。大家一齊再進化，到之後幹部救返d魔王轉頭。全部都幾好睇

我妹原來得40位

算係咁啦

之前紅過果青，結果

唔同年代
套野完個陣果青先岩岩出
類型又唔同
果青係同友少比較

転生したらスライムだった件 想問點解依套係日本咁HOT

冇歡實已經唔洗睇

可能多左收靚,做皇者既劇情瓜
滿足到做強者之餘又做到上級,有下屬

我妹仲算有人氣架

今個月bookwalker銷量

夠無腦大愛
有結局

Re0同OL咁低

十二国記同ロードス島戦記根本唔係輕小說,只係改編過動畫.

前幾名都有睇
最鍾意都係在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

兩套都係，唔使爭